{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 블랑제이드풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00の時間に可能で、チェックアウトは11:00の時間です。 チェックインとチェックアウトの時間は、業者のポリシーに従います。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。11:00時から16:00時までは清掃時間ですので、決められた時間を守ってください。 人数追加の際には基準人数を超える場合は追加料金があり、各部屋ごとに最大収容人数を厳格に守ることをお知らせします。 注意事項としては、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しないことがあり、二重予約が発生することがあることをお知らせします。 また、他のお客様の迷惑を最小限に抑えるため、娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。また、客室内では禁煙をしてください。 客室及び施設は、他のお客様のためにきれいに使用していただき、付帯施設は状況によって利用が制限されることがありますので、予約前にご確認ください。 また、ペットは他の客室およびお客様のために入室が制限され、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。 利用の際には施設物に対する責任と貴重品の紛失に対する責任があり、毀損や破損の際には宿の運営者にお知らせください。 予約およびご利用の際の注意事項をよく熟知してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00の時間に可能で、チェックアウトは11:00の時間です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "清掃時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00時から16:00時までは清掃時間ですので、決められた時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "人数追加の際には基準人数を超える場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがありますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙をしてください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは他の客室およびお客様のために入室が制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同行なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "施設内での娯楽や高声は許可されていますか？",
            "answer": "他のお客様の迷惑を最小限に抑えるため、娯楽、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "利用の際には施設物に対する責任と貴重品の紛失に対する責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 384
    }
}